https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=422

### [8440] いちの	2002.10.25 FRI 19:32:20　
	
＞[8438] 無言のパンダ様
独り暮らしなもので、自分で作るしかなく、仕方なく作っている感じです（汗）・・・。カレーとシチューって合わせるとコーヒー牛乳味になるんですけ？
おもしろいメニューと言いましても・・・ポテトチップとか？簡単ですからね（笑）。簡単なものしか作れないもので・・・。

ちなみに、私も「たま様美人反対派」でございます（笑）。

### [8439] いちの	2002.10.25 FRI 19:24:04　
	
＞[8436] TAKESHI様
踊れる女性はカッコイイですよね！！私はダンスとかまるで出来ないので、羨ましくなりますよ。
鈴木杏さんはホントに年下には思えませんよね（汗）すごく大人っぽいし。可愛いし（笑）←関係ないか？
フットルースはＶ６のリーダーもでているやつですよね？アメリカンぽい感じの。

### [8438] 無言のパンダ	2002.10.25 FRI 19:03:37　
	
こんにちわ☆

昨日の夜、ｓｗｅｅｐｅｒ様へのメッセージを書いたあとでもう一度アクセスしようとしたけど、何度トライしてもまったく来れなくなってしまいました。今日はみなさん昼間にも関わらずたくさんカキコがあるのはそのせいかな？

＞たまさま（８４２１）
巷の噂では、たまさまはかなりの「美形あざらし」だとか・・・？うちの子Ｐ～は「うそだー！そんなの絶対信じるもんか～！たまはあざらしじゃなきゃダメ！」とかたくなに美形説を否定しております。「今の世の中なにがあっても不思議じゃないのよ」と諭しておきましたが・・・（笑）
ＰＳ：イラスト集ゲットおめでとうございまーす♪すっごくイイでしょう？！私もあとで保存版にもう一冊買っとけば良かった～って思いましたヨ。

＞千葉のＯＢＡ３さま（８４２２）
こっそり食べたものの味ってスリルという隠し味が加わって一層おいしいんですよね～♪今の子供にはわかんないだろうなぁ～。
昨日バン木行って来られたんですか？やっぱり、リョウちゃんの魅力は偉大ですネ☆うちの子パンダは「ガー太」が３週連続休載なので嘆いていますけど(~_~;)

＞ＯＲＥＯ（８４２４）
お母さんとは「なかよし親子」なんですね(^^)いいなー♪
「柿の葉のてんぷら」・・・父が生きていたら作ってくれたかもしれないなぁ。父は板前だったんですよ～☆でもなーんにも教わらないうちに亡くなったので私は料理上手じゃありません(^_^;)
でも最近柿や千葉のＯＢＡ３の夏みかん、いちごや空豆も身近で見たことがありません。手の届くところにあったらすぐ取られちゃいそうですけどね！うちの親戚も何だったか忘れましたが畑を荒らされて全部取られたって最近言ってましたもん(ｰｰ;)

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（８４２５）
私もＴＡＫＥＳＨＩさまと同じ年頃のころは純真だったなぁ～（遠い目・・・）これから素晴らしい恋愛をされることを願ってますよ♪かなりのハンサムボーイだという噂なので大丈夫ですネ！

＞いちのさま（８４２６）
カレーを焦がしたんですか～？！・・・一度クリームシチューも焦がしてみてください。きっとコーヒー牛乳味になりますから・・・(>_<)でも自分で料理するだけでエライですよ！おもしろいメニューがあったら教えて欲しいくらいよ♪

＞里奈さま（８４２７）
す、すごいっ！読んだだけで気持ちがわ・・る・・・う、ウエ～ッ☆私は弟が屋台村で働いていたころにビール、チューハイ、水割り、モスコミュール、日本酒、にごり酒といっぺんに飲んだことがありますが、どれも一杯ずつだったので里奈譲の足元にも及びません！それにもう最近は年だし、すっかり弱くなってしまいました(ｰｰ;)なので「もうお酒やめようかな～」って友達に言ったら「なんで！？お酒をやめるなんて人生半分捨てるようなものよ！」と喝を入れられてしまいました(>_<)あ～上には上がいるもんだ☆

＞将人さま（８４３２）
そのル＠ン見たことありますよ♪たしかル＠ンは古川登志夫さんだったと思います。かなり違和感ありましたね～。
ミニドラマ、これから先に死者（！）が出ないことを切に切に願っています(>_<)
ＰＳ：子パンダが今日の「ドラ＠もん」は将人さまにオススメだそうです（笑）（ドラ＠もんがカッコイイ黒ネコに変身？！）

またまた長くなってしまいました！すいませーんm(__)m


### [8437] いちの	2002.10.25 FRI 19:03:14　
	
こんにちは。いちのです。
今日、学校でいろいろな占いサイトを友達と巡っていたのですが、ことごとく運のない判定結果が（汗）。
「あなたの１年後はスリルいっぱい！！」とか、
「今週の運勢・・・四面楚歌」とか、
「あなたの３年後も、今と変わらず寂しい人生を送っていることでしょう」とか・・・（涙）。
なにさ（怒）！！まだ「スリルいっぱい！！」とか「四面楚歌」なら許せるけど、「今と変わらず寂しい人生」って！！どうして今の生活が寂しいものだと決め付けるのさ！！あんた！！！そりゃあ、彼女もいないし、家の近くに友達がいないからお誘いとか来ないけれどもさ・・・（泣）。
ホットイテクレ！！！（逃避行）（涙きらり☆）

＞[8427] 里奈様
１８歳でホステスやってたんですか！？・・・やっぱり「嬢」がお似合いだ・・・。でも、この「嬢」はお嬢様の「嬢」ではなくＳＭ嬢の「嬢」に近いかも（笑）。
ここにも、未成年飲酒者がいましたよ♪仲間、仲間！！
しかし、何故にたま様とのバトルが始まったのか（汗）？こんな田舎モンの取り合いで争いはやめて（可憐）！！私のために戦わないで！！←こんな漫画が昔あったような・・・。

＞[8428] sweeper様
お誕生日おめでとう☆★☆★☆（１日遅いけど・・・）
２４歳なんてまだまだこれからじゃないっすか！！女なんて３０過ぎてからが見せ場ですよ！！まだ若い！！
今年１年がsweeper様にとって最高の１年でありますように。（祈）

＞[8430] sophia様
顔写真ありがとうございました。迷惑なんてとんでもございません！！ちゃんと小さくして見ることが出来るので、全然気にしなくていいですよ。しかも、娘さんが可愛い！！ものすごく抱きしめたくなりますね（笑）。しかも、娘さんを抱きかかえるsophia様が綺麗なことキレイなこと！！美人ですよ。ホントに北条先生のＢＢＳには美人さんが多いですね！！！

＞[8431] たま様
千葉マーマが私の写真欲しいと言ってきてもあげないかもしれません（笑）。千葉マーマ、うらむならたま様をうらんでね☆
たまに、メガネははずしているんですが、会う人みんなに「メガネ取ると雰囲気変わるね。」と言われます。下手したら、私だと気づかれないくらいだそうです。
私の周りには、どういうわけか、美男子ばかりです（汗）。マジで、自分でもスゴイと思いますよ。えぇ。
私と合コンなんかした日には大変なことになりますよ（笑）。はずれ無しです。確実に、私がはずれですね。

＞[8432] 将人（元・魔神）様
いじめですか・・・実は私も、小学校低学年の時に、いじめというほどでもないんですが（歳も歳ですし）、仲間はずれとかされた記憶があります。それからは、ちょっと人間不信気味になってしまったんですが（今でも少し）、今はなるべく話すようにしています。やっぱり、人生つまらなく生きちゃあ損じゃないですか。自分にわがままに生きたほうが楽しいし☆気に入らない奴とかいたら、１発ボカンと殴るくらいの勢いでいきましょうよ（笑）。

＞[8433] もんち様
昨日は寝るまでずっと「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」を熱唱していました（笑）。「も～し～　あの時が　古い煉瓦の町並み～に～♪」
ホントこれからの季節にぴったりですよね。
アン・ルイスの「ＷＯＭＡＮ」っていうのは・・・「ＭＹ　ＮＡＭＥ　ＩＳ　ＷＯＭＡＮ～♪」ってやつですか？

＞[8434] 千葉のOBA3様
あ！！いいですね！！たま様の結婚写真、是非欲しいですね！！お相手の方も見てみたいし。どんな男なのか、このいちの様が厳しくチェックしてやる（笑）。
あと、あまり、私の顔を想像して遊ばないでね（汗）。ものすっごいモノが出てきそうで恐いから・・・。

＞[8435] OREO様
可愛いってのは、お世辞でもなんでもなく、ホントに可愛いですよ。
間違ったイメージと言えば、私の場合は千葉のマーマ様にとんでもない情報（誤報）が流れているため、とんでもない想像をされているかもしれません・・・（汗）。
１度でいいから、カナディアンサイズの中華を食べてみたい！！アメリカンサイズのハンバーガーは食べたことあるんですが・・・。あと、ステーキ。


今日は、バン金。感想は・・・後でね☆

### [8436] TAKESHI	2002.10.25 FRI 18:32:51　
	
ただいま帰宅しました。今日はいつもになく疲れました。明日は休みだからゆっくりやすもーっと。

＞[8435]OREO様
安くて量が多いなんて、お得ですなー！プレゼンミーティングがんばってください。

＞[8433]もんち様
BOOKOFFなら中古であると思いますよ。がんばって探してみてくださいね！

＞[8432]将人様
僕も最初はモー娘のメンバーの名前なんて全然わかりませんでしたよ！ただ、芸能ニュースや歌番組見てたらいつのまにか覚えてました。そんなもんですよ。だから気にすることはないですよ。
そういえば、画像とどきましたか？受信ボックスを誤って空にしてしまったんで返信せずにこのサイトから送ったんですが。

＞[8431]たま様
ジャニーズ！？またまたご冗談を！僕のような平凡な男が芸能界だなんて・・・・ありえーーん！（きっぱり）
たまさんと里奈さんでモデルになったらどうです？

＞[8428]sweeper様
誕生日おめでとうございます！！！今日はさぞいい日であったことでしょう。

＞[8427]里奈様
里奈さんのいう通り、どっちも買うって言ってました（笑）

何か家の前ですごいこと起こってますね。お気をつけ下さい。

＞[8426]いちの様
いちのさんも好きですか！やっぱり歌がうまくてダンスもできる女性はいいと思いますね。鈴木杏さん、演技うますぎです！とても年下とは思えん（汗）今井絵理子さんつい最近までフットルースというミュージカル出てたんです。見に行こうと思ったんですが無理でした（泣）

### [8435] OREO	2002.10.25 FRI 17:14:53　
	
こんばんわ。も～今日はテレビっ子になれる木曜日なのに、フレンズも、ＣＳＩも昔のリピートだし、ＥＲは今日はオヤスミだし・・・ついてないの～☆試験も返ってきて、あと１％Ａには届かなく悔しい～(>-<)

＞８４２５ＴＡＫＥＳＨＩ様
ありがとうございます。はずかしながらに、ちょっと嬉しいです(*^-^*)写真のときの中華料理、ホントおいしかったですよ☆コッチの中華レストランは安くて量が多いから嬉しいです♪
＞マイコ様
写真届きましたよ！ありがとうございました☆
お兄様の爽やかさ＋キュートさ持ってて、ほんと可愛いですね！これでテニス部だったら、周りの男どもは放っておかないでしょ（笑）メルアドお兄様と同じだったので、ＯＲＥＯ画像は見せてもらったかな？？

＞８４２６いちの様
確かに彼が先に出てきたらビックリですよね（笑）まぁ、わかってるはずだよなぁ～とは思ってはいたんですけどね☆間違っても可愛いなんて言葉は私に使っちゃ～ぁいけません！間違ったイメージ像が広がってしまいます（笑）
中華料理、安くて量が多いのですよね。嬉しいですけど♪これがカナダサイズだから？カナディアンガイはみんなゴツイ、デカイ☆

＞８４２７里奈様
免停くらわせたんですか！？これで迷惑飲酒運転が一人減りましたね。逆恨みを買ったさいにはＸＹＺで・・・（笑）
里奈嬢最高酒豪記録、感嘆です☆私は今、韓国人によって鍛えられ中です。彼ら達はマジで飲む。しかもすっごい強いのを・・しかも酔わないときたもんだ☆そんな友達を持つと、私がターゲットになって飲まされる～・・・頑張ります☆
考えてみたら私のとってるツーリズムってかなり男子がいないに等しかったりする・・・男ども集めにどこか出張してきま～っす☆

＞８４２８sweeper様
ハッピバースディ、トゥーユ～♪Happy birthday to you♪２４歳おめでとうゴザイマス。素敵な２４歳を過ごせるといいですね☆

＞８４３０sophia様
写真届きました♪ありがとうゴザイマス！
優くて美人若妻マァ～マで、とても素敵な写真でした☆
お子様もすっごいキュートで、カワイイッ！！(>-<)

＞８４３１たま様
わ～！！ついにイラスト集ゲット！！やりましたですね！！
よかった～☆たま様のイメージ壊すことにならなくって♪じゃ、ＯＲＥＯは「ハイジその後・・・」ってことで（笑）
褒め殺しの刑は写真公開後、重度が２倍に増えました（笑）だって、たま様フツーにモデルさんみたいにキレイなんですもの～☆

＞８４３２将人様
風邪よくならないようで・・大丈夫ですか？早く直して元気になってくださいね☆
プレゼン、皆が何もしないなら、私が間に合うように持って行きますよ！良い点とりたいので頑張ります☆

＞８４３３もんち様
昨日、学校の帰りに近くのカラオケに行って「Ｈｙｐｅｒ　Ｊｏｙ」を見つけて楽しんだ・・って夢を見てしまいました。こっちに日本のカラオケ当たり前に無いので飢えて来たのか！？こりゃ、もんち様のせい！？（笑）

＞８４３４千葉のＯＢＡ３様
月曜日、お天気いいと良いですね☆釣りも楽しくなるし♪きっとまた猫ＯＲ魚を狙う鳥とかになって、出現することでしょう・・・（笑）ホント、寿司、刺身たべた～い（涙涙）

こっちは、今から一眠りして、明日が金曜日。プレゼンミーティングのため朝早く学校行かなくちゃ・・・というわけで、おやすみなさいzzzzz....

### [8434] 千葉のOBA3	2002.10.25 FRI 15:42:07　
	
こんにちは。今日はバン金ですね！

８４２３　ｓｏｐｈｉａさま　昨日は雨の中歩いてバン木探検隊行っちゃいましたよ。やっぱりりょうちゃんの魅力には勝てませんわ☆

８４２４　ＯＲＥＯさま　月曜日お天気だったら、また茨城に釣りに行ってきます！うちって寒くなると冬眠しちゃう人種だから、今のうちさ！

８４２７　里奈さま　うーーーん、そうですね、こっそり子供に言わせるのいいかもしれない。今度やられたら言わせてみよう。でも、うちのチビの事だから「おまえんち夜中麻雀やってるの？今度オレもいれて。」なんて言っちゃったりして。（大汗）

８４２７　いちのさま　え、あざらしたまさまは、そんなに美形なの！？美形あざらしだったのね。今度結婚式の写真を送ってもらおう。

８４２８　ｓｗｅｅｐｅｒさま　こんにちは！（始めましてかな？）
一日遅れですが、お誕生日おめでとうございます！２４歳ですか。若いなー！この一年が素晴らしい一年でありますように！！

８４３１　たまさま　イラスト集入手できて良かったですね！しかし、「いちの像」は、わけわからなくなってきた。でも想像するのは楽しいね！たまちゃんも美形のあざらしだと言うし・・・。

８４３２　将人さま　アレルギーあるのは大変ですよね。私もアレルギー体質で子供もそれを受け継いでしまいました。今はだいぶ丈夫になってくれましたが、小さい時はかわいそうでした。

８４３３　もんちさま　そちらは今ＣＨ再放送しているんですね。いいなー。うらやましいです。私も見たいよー。とってあるビデオも劣化してきてるし、ＤＶＤ化するか、再放送か、どっちかしてほしいわー。

それでは、今週号の皆さんの感想楽しみにしています。

### [8433] もんち	2002.10.25 FRI 14:43:00　
	
こんにちわ～！仕事中にこっそり書き込みに来たもんちです。

### [8421]たま様[8427]里奈様
「Ｈｙｐｅｒ　Ｊｏｙ」ぜひ試してみてください！私もビックリ＆感激して「リョウちゃ～ん！！！」と叫んでしまいました。友達は・・・・ちょっとひいてました(^-^;)カラオケに行くと、よく「Ａｎｇｅｌ　Ｎｉｇｈｔ」を歌うんですけど、めちゃめちゃキーが高いですよね！けっこう苦しい・・・。でもいい曲♪

### [8422]千葉のＯＢＡ３様
「ひょっとしたらこの二人は将来別れることになっちゃうかも」・・・そんなの悲しいわ～(;-;)でも、「思いが伝えられなかった♪」っていう歌詞はリョウちゃんの言葉のようですよね。Ａ・Ｈでは香は死んでしまってるし・・・まるでそのことをわかっていたような歌詞ですね。うぅ～泣けるぅ！！二人の愛は深い！！やっぱいい漫画ですね、Ｃ・Ｈって。

### [8425]ＴＡＫＥＳＨＩ様
私は１枚だけレンタルしました。中古で安く買うってのもいいですね～。みつかるかなぁ？？小室さんの曲ほしいわ～。でも、小室さんって歌ヘタ・・・・・・・(^-^;)

### [8426]いちの様
すごくいい思い出ですよ～。聴くたびに思い出してウルウル(;-;)ホントにいい曲だわっ♪たしか同じ時期にアン・ルイスの「ＷＯＭＡＮ」も知ったんですよねー。両方ともある男の子から教えてもらったんですけど、今思えばその子もＣ・Ｈが好きだったんでしょうね。

### [8432]将人様
そうです！Ｃ・Ｈの再放送は土曜日と日曜日です。時間もコロコロ変わるしあったりなかったりするので毎日チェックするのが大変です。ちょっと前まで野球やってたので時間帯がずれたりして・・・。でも根性で録画だぁ～！！！

明日、あさってはＣ・Ｈの日！！楽しみだな～o(^o^)o

### [8432] 将人（元・魔神）	2002.10.25 FRI 13:20:48　
	
＞[8408] 千葉のOBA3さま
お酒、弱いです。家では父がほんのちょっと飲むだけで、
すぐに酔っぱらってしまいます。僕はほとんど飲んだ事
ありません。たぶん家族の中では、母と妹の方が、
私や父よりよりアルコール類は強いみたいですよ。

まだ風邪は、悪くなったり良くなったりを繰り返してます。
最近運動不足で体を動かしていなかったので弱くなったのかな？
治ったら、体を鍛えないといけないな～。
小さい頃から、喘息と鼻炎持ちでした。

＞[8409] sophia様
sophia様もこのＨＰに来れなかったのですか？
僕も、ここ2～3日、不安定でなかなか、このＨＰにこれませんでした。
顔写真メールを送りましたが、届きましたでしょうか？

＞[8410] TAKESHI様
北条司先生の作品にスケベキャラは多いですね。

＞[8411] いちの様
いちの様、顔写真のメール届きましたよ。ブサイクじゃないですよ。
男子校のせいだけでなく、僕の性格もあるんですが男女に
関係なく、用事ではない、普段の世間話とかは、どう話
したらいいか苦手ですね。
（学生時代はイジメられていた。→話すのがコワイ→
話すのが下手→またイジメられるという悪循環でした。）

特に飲みに言った席では、お酒に弱い上に、話し下手なんで
つい黙ってしまいます。
話そうと思っても、その言う言葉がすぐに頭に浮かなくて
言い出そうとしたら、もう次の話題に移っているって言う
ような、もどかしい思いがあります。

さらに、それが女性相手だと、学生時代が男子校だったので
あんまり話した事がないというのと、学生時代の思い出など
共通した話題について行けないので、よけいに意識して
しまい余計にしゃべるのが下手になってしまいます。

＞[8412][8415] TAKESHIさま
最近の芸能人の人をあまり知らないので、自分のタイプの
人って、分からないんですよね。
中学・高校生の頃は、当時のアイドルだった南野陽子さん
、中山美穂さん、おニャン子倶楽部などが好きでしたけど。

スピードやモーニング娘とかになると、グループの
十何人かの誰か一人やなって集まり1つのカタマリというか
認識では分かるんですが、1人1人、名前を言えって
言われると誰が誰か分からないです。
学生時代は詳しかったのに、芸能人とか分からんように
なるとは、もうオッチャンになってしまったかな～。

＞[8416] いも様
もし良かったら、こっちの顔写真だけ送る事でもいいですよ
掲示板では、メールアドレス分からないので、私宛に
メール送って貰えれば、送りますよ。

＞[8417] 葵さま
中耳炎で、失聴すんぜんだったんですか？
お医者さんに行って良かったですね。
僕も小学生の頃に、中耳炎になった事ありますよ。
その時は鼻炎も掛かっていて、長い事治療してました。
中耳炎は治ったのですが、鼻炎の方は、小学生から高校を
卒業するまで通っていて、就職して忙しくなって通わなく
なっただけで、完全には治ってませんでした。

＞[8418] 里奈さま
CHのパーフェクトガイドは、見つからなかったのですが
近所の本屋さんで、同時期に出た昔のジャ＠プ連載の
漫画（北斗＠拳、キン＠マン、ブラック＠ンジェルス、
ドラゴン＠ールなど）のガイド本は、まだ売ってましたので
たぶん探せば、本屋さんにあると思います。
まだ新しい本なので、本屋さんに頼んで取り寄せできるかも
しれませんよ。

＞[8419] もんち様
知らなかった。関西のよみうりテレビ、土曜日だけでなく
日曜日もＣＨを再放送していたんですね。
カラオケで、ＣＨの映像が流れるのあったんんですね。
知らなかった。最近はカラオケも行ってないけど、
全部、何種類かの同じパターン映像を流していると
思ってました。

＞[8420] 無言のパンダ様
ルパ＠は、まだ山田康雄さんがおられた時に、一度、全部の
役の声優さんを入れ替えた作品があるそうです。
ただ、その1作品だけで、次の作品からは元の声優の方々
に戻ってしまったそうですよ。

芸能人は会った事無いですね。
7年ほど前、パソコンの展示会で、僕の好きなラジオ番組
「青春ラジメニア」の公開録音があって、そのラジオも
パソコンも好きだったので見に行った事がありますが、
そのラジオ番組ってＡＭ神戸のアナウンサーと大阪の方の
ラジオで活躍されてる南かおりさんっておいＭＣタレント
さんに会ったぐらいかな？

ミニドラマ過激でしたか？(汗)(^^;
なんか想像してたら頭の中で、あの人達がかなり暴走して
しまったようです。

＞[8421] たま様
「笑拳」ですか？あのジャッキー・チェンの拳法の中でも
笑えた拳法ですね。（喜怒哀楽のそれぞれの型があって）

＞[8422] 千葉のOBA3様
ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲは、何か別れを感じさせる
歌でしたね。

＞[8423] sophia様
とりあえず「1」の方法で、僕の顔写真のメールを送り
ましたが届いたでしょうか？

＞[8424] OREO様
カキコした文章が消えてしまったんですか？残念ですね。
グループプレゼンなのにOREO様以外誰もやってなかったの
ですか？大変ですね。間に合いますように。

＞[8428] sweeper様
遅くなりましたが、24歳の誕生日、おめでとうございます。

＞[8430] sophia様
うっかり画像を添付するのを、忘れてました。
「マジンガー」ではなく小っちゃく「魔法使いみたいな目
が点滅する絵」が僕です。（笑）(^^;

＞[8431] たま様
北条司先生のイラスト集が手に入ったのですね。
良かったですね。

### [8431] たま	2002.10.25 FRI 12:12:24　
	
我が家へ今日「北条センセーのイラスト集（古い方）」が無事届きました。
待ちに待ったイラスト集で、もう手に入らないっと思っていたものなので只今かなり感動中であります。
Ｃ・Ｈワールド満載でとってもかっこいいイラスト集ですよね。

＞いも様
ありがとう！この御恩は一生忘れませんわっ。（感涙）
いずれ私も何かで恩返しをしたいと思います。（鶴かよっ）

＞sophia様　【8423】
写真は送って頂いた方のみ返送っという形を取っているのでぇ～（汗）
出来れば送って頂きたいかなぁ～。なんてね。
（結婚式の時の写真が見たいなぁ～）リクエストよ。にやり。

＞OREO様　【8424】 （アルプスの少女♪）
そうよ。ＯＲＥＯちゃんは「ハイジ」です。（もちろん可愛い付よっ）
「ボーイッシュで明るく素直な子！しかもポジティブでタフ！」
いやぁん。また私に褒め殺しの刑を・・・？！（その手に弱いんだってばっ）

＞TAKESHI様　【8425】
爽やかな事この上ない！ジャニ○ズ入れるよっ♪
いや！一部のジャニ○ズより、かなり上級いってます！
あらま。たまさんの事、お褒めに頂き光栄ですわっ。TAKESHI様へ「現玉入りの菓子折り」を送っときますね。（笑）
＞マイコ様
きゃわゆぅ～いです。初々しいです。（高校に入ってもそのままでいて欲しい。汚れないでねっ☆）
マイコ様へは写真送ってないけど、TAKESHI様から見せて貰いましたよね？
（メルアドが同じだったので多分見てるだろうと思い送ってませ～ん。汗）

＞いちの様　【8426】（意外性を追求♪）
うふふっ！千葉マーマの「いちの像」を聞いてみたいものだわっ！
多分すごい想像してると思う・・・（ヒッヒッヒッ笑）
でもメガネかけてるとインテリっぽく見える。
メガネはずしてみたら？ついでにロン毛＆茶髪＆日焼けもしてみたら（笑）
なにさっ。美人×２って！博多にはあたいみたいなのは五万といるわよっ。
どうせたまさんの人間の姿は仮の姿さっ（お前はデーモンかっ）
さてと、アザラシの着ぐるみを着ていつものたまさんに戻るかな。（笑）

＞里奈さま 【8427】
「嬢」ってお嬢様の「嬢」だったの？てっきり「ＳＭ嬢」こっち系かと思ってました・・・。（笑）
いちの様はＢＢＳの主婦層で絶大なる人気を得てますからね。
（氷川きよ○のように♪）
たまを倒しても次から次へ敵が現れますよ。
それから、写真は里奈さま先に送ってぇ～♪
（送ってくださった方のみ返信って決めてるので・・・。ホホホッ）

＞sweeper様　【8428】（一日遅れですが・・・）
♪♪♪『Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ』♪♪♪
２４歳おめでとう☆ございます。
（リョウちゃんの許容範囲ですわねっ。うふふっ）
今年も素敵な一年でありますように・・・♪

今天，《北条老师的插图集(古方)》顺利寄到了我家。
因为是期待已久的插图集，以为已经买不到的东西现在相当感动中。
C·H世界满载非常帅气的插图集。

### [8430] sophia	2002.10.25 FRI 11:28:04　
	
こんにちわ。
バン金ですがそれは解禁後に。

＞可愛いいＯＲＥＯ様
＞イケメン王子いちの様
顔写真メールありがとうございました！！
で、お詫びを。
返信メール送ったのですが、画像の添付がわからないまま送ってしまったため、添付メールがとんでもなく大きくなっていることと思います（泣）
とっても迷惑メールになってしまったと思われますので削除していただきたくお願い申し上げます　m<_ _>m
もっと勉強して出直してきますのでお許しを！！

＞優しい将人様
メールありがとうございます♪
しかし顔写真ってどれでしょう？
書いてあるアドレスにアクセスしたら「マジンガー」がでてきましたが、まさか・・・（！？）

＞（８４２８）sweeper様
ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ　♪♪
その若さに　乾杯！！（下戸ゲコ・・なのに）

『ＸＹＺ』　
メールにどうやったら小さいデジカメ映像が添付できるのか誰か教えてください（泣）

それでは迷惑をかけた方々、すいませんでした（ＴＴ）

### [8429] 無言のパンダ	2002.10.24 THU 21:42:53　
	
＞ｓｗｅｅｐｅｒさま（８４２８）
２４歳のお誕生日おめでとうございます！
１年前にお祝いを書かせていただいたのが、ついこの間のようです・・・もう１年経ったんですね(^_^;)
また新たなこの１年がｓｗｅｅｐｅｒさまにとってステキな1年になりますように。
そしてたまにはココにも顔を出してくださいね☆待っています♪

### [8428] sweeper(今日で２４歳)	2002.10.24 THU 21:07:14　
	
こんばんは。今日が誕生日のsweeperです。気がつけばCHの香ちゃんと同い年になってしまいました。何はともあれ無事迎えることができたのでよかったです。(＾-＾)

### [レス]
＞kinshi様。[8107]
「わぁお!奇跡の美人客ご到来♪」

お久しぶりです！レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それからファルコンのバースデーケーキありがとうございます。(*^－^*)無事届きました♪箱を開けたところバースデーカードと一緒にケーキと「CAT`SEYEオリジナルブレンド」の袋が入ってました。(笑)カードのメッセージによると「ファルコンからのささやかなプレゼント」だそうです。(笑)

それではこれにて。

### [8427] 里奈	2002.10.24 THU 20:55:59　
	
深夜に工事のおっさんと喧嘩してたオヤジ…。里奈が警察よんだおかげで飲酒がバレて免許停止になったそうです。
ひぃぃ～！逆恨みされてこの美貌に傷でも付けられたらどうしましょぉ～（汗々）←でました、根拠のない自信過剰

☆８４１９　もんち様
カラオケの映像にＣ･Ｈ！？里奈も見なきゃ！！
カラオケ♪行かなきゃぁー！！歌い倒さなきゃぁぁーー！！
でも最近カラオケ行く友達が激減しちゃって誰も誘えない！仕方ないから里奈マーマと行くか！

☆８４２０　無言のパンダ様
里奈の最高酒豪記録は１８歳のホステス時代に築き上げられました。ビンビールとブランデーとウイスキーをほどほどに飲んでから、焼酎いいちこ９００ｍｌを一人で２本、ほとんどロック状態で氷入れる容器に日本酒のようにジャバジャバ入れて飲みほしましたね。基本的に飲めない体質なのですが、これを乗り越えて強くなりました！でもホステス辞めてからは全然飲めないんですよねぇ～。今じゃ考えられない記録です。ちなみに、２＆３日酔いの最中も仕事は休めないんで毎日飲んでました…。

☆８４２２　千葉のＯＢＡ３様
隣人宅で毎晩麻雀ですか！？大迷惑じゃん！！
しかも息子の同級生か…。微妙に言いずらいですね…。
ここは息子を使って子供同士で話し合わせてみては？子供なら多少の嫌味も許されるんじゃないかしらん？自分はそ知らぬ顔してればいいによ！（小悪魔）

☆８４２３　ｓｏｐｈｉａ様
では後ほど画像送らせて頂きますわ♪オ･ジ･サ･マ（笑）
｢その代わり『もっこり』１発引いといてねぇ～♪｣
あぁ～ん！コレ、言ってみたかったの（笑）

☆８４２４　ＯＲＥＯ様
画像頂きました♪ありがとうございますぅ～！
言われて初めて気付いたのですが…確かにカナダのはずなのに箸とか存在してる！（笑）
一刻も早く、ナイスカナディアンガイ･オンパレード画像集、送ってくださいね！！私のピュア（？）なハートを打ちぬくナイスガイは何人いるのかしら…（むふふ…♪）

☆８４２５　ＴＡＫＥＳＨＩ様
ああぁぁ～竹野内様のあの渋い美声でささやかれたい…。
ＦＦⅩ-２とドットハック３で悩んでるお友達に一言…。どうせどっちも買うんだろ！？（笑）里奈は発売してすぐは買わないんだよね。忙しくて買いそびれちゃうってのもあるんだけど、セコイから中古待ち！浮いたお金で攻略本！コレ基本。

☆８４２６　いちの様
はぁあぁぁ～い、ナイスガイのいちのッチ♪
｢嬢｣が似合う里奈嬢ですわよ（笑）
でも、よく考えたら里奈ちんお金持ちでも何でもないから｢嬢｣を名乗るなんて厚かましいのよね！でもでも、その根拠のない自信が里奈なんだよね！おほほほっ♪
たま様が美人でスタイルいいと面白くないのかっ！！？たま様って罪なお方…。里奈もたま様見たぁ～い！
ナイスガイボーイいちのッチを賭けて！今、里奈嬢ＶＳたま様の壮烈なバトルがっ…！！？

### [8426] いちの	2002.10.24 THU 20:09:03　
	
こんばんは。最近、料理の腕が落ちてきた“いちの”です・・・。この間、カレーを作ったら焦がしてしまいました・・・カレーも作れなくなるなんて・・・ショック・・・。

＞[8415] TAKESHI様
TAKESHI様のタイプの方はみなさんカッコイイ＆可愛いって感じでしょうかね？私も好きですよ。このお３方。鈴木杏は全く同じ理由で好きになりました（笑）。リターナー面白かったー。
モーニング娘。は、もっとおしとやかなら可愛いと思いますがね（汗）。嫌いじゃないんですが。

＞[8417] 葵様
中耳炎！？しかもかなりの重症！！大丈夫ですか？お大事にしてくださいね。
「ゲコ会（略して）」の幹事はあっさりと降板ですか！？それはそれで悲しい・・・。しかし、まー、未成年ですからね（笑）。あ！！お仕置きはやめて！！！酎ハイぐらい、いいじゃない！！もう飲みませんから～（＞人＜）

＞[8418] 里奈様
顔写真ありがとうございます☆
里奈様は「嬢」って言葉が似合いそうな感じですね（笑）。可愛いと言うか、キレイと言うか。お姉さんって感じでした。夜更かしはお肌の敵ですよ！！ほどほどにね☆
あと、TAKESHI様と話していたのはあくまでもタイプの問題ですから・・・女漁だなんて（汗）そんなつもりはございませんー！！

＞[8419] もんち様
クラスで「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」を熱唱したのですか！！？羨ましい！！いいクラスだー！！しかも優勝！！これ以上ないくらいの良い思い出ですね。
カラオケにＣＨが！？これは行かなければ！！探さなければ！！

＞[8421] たま様
コラー！！また好き勝手に根も葉もないことを言いふらしやがって！！！千葉のマーマが混乱しているでしょうが（汗）。私のどこら辺が竹之内豊なんですか！！これは里奈様のタイプでしょ。私じゃありません・・・むしろTAKESHI様の方が似てるかも。
つーか、一言言っていいですか？たま様、普通に美人なんですけど・・・スタイルも良いし・・・マジで・・・。
面白くないよ！！！たま様が美人なんてーーーーー！！！！！

＞[8422] 千葉のOBA3様
千葉のマーマは素晴らしい記憶力と着眼点をお持ちだこと（汗）。そうだとも、私は未成年なんだよ、ワトソン君。
まー、そんなことはどうってことないんですよ。（お仕置きはやめて☆）私のイメージが千葉のマーマの中でものすごいモノになっていそうで恐いんですが（汗）・・・。どっかのアザラシのせいで。そのアザラシがまた美人だったんですよ！！これは神棚をこしらえないといけないかもしれませんね（笑）。

＞[8423] sophia様
先ほど１のやり方でメールをお送りいたしました。無事に届いたのか心配でしかたありませんが・・・。
知らない人なんかに届いた日には、お互いビックリです（汗）。

＞[8424] OREO様
いろいろ忙しそうですね。負けるなーがんばれ！！
「OREO様実は男！？事件」ですが、最初に画面に現れたのがルームメイトさんだったので、ビックリしただけです（笑）。OREO様が女の方だということは知っていましたから大丈夫ですよ。それに可愛いですし。ちゃんとわかりましたよ☆
中華料理の量が多くないですか！？さすがカナダ（驚）ナイスガイもきっとスゴインダロウナ（ワライ）。

### [8425] TAKESHI	2002.10.24 THU 19:18:34　
	
＞[8424]OREO様
いえいえ、お世辞なんかじゃないですよ！本当です。

写真に写ってた中華料理みたら急に食べたくなりました。チャーハン、餃子、ホイコーロー・・・よだれがでそう（笑）

＞たま様
写真届きました！すごくキレイなおねーさんでした。スタイルもいいしまるでモデルさんのようでしたよ！

＞[8420]無言のパンダ様
栗田さんがいたからルパンが続いたといっても過言ではないですね。

女性とお付き合いなんてしたことないんで恋愛なんてする勇気がございません（汗）

＞[8419]もんち様
CD何枚か持ってますよ！CH３の小室さんの曲が入ってるアルバムは、ある店で中古で３５０円で売ってたんで即購入しました。でもまだ全部集めてないんで余裕ができたら集めようと思います。

＞[8418]里奈様
女漁りだなんて！そんなつもりはございません！（笑）
竹之内さん、昨日サイコドクターに出てましたね。なんとも声が渋い方でございます。かっこいいし。

僕の友達はFFⅩ-２とドットハック３が同じ月に発売するもんだから、どっちも欲しいけど金無い！なんていってました。


### [8424] OREO	2002.10.24 THU 16:03:29　
	
あ～あ、全部カキコ書いたのに消えちゃった・・・
しかも、昨日試験が終わった余韻に浸る余裕も無く、グループプレゼンのためのエッセイ７ページ、昨日１夜で頑張って仕上げたのに、今日までってみんなで決めたのに誰も１ページもやってこない、おまけにミーティングすっぽかす(｀-´)あとプレゼンまで５日だぞ～！！

＞８４０８千葉のＯＢＡ３様
枯葉はダメですよ☆ゼヒ、元気な葉っぱで次回トライしてみてくださいね！かなりパリパリでおいしいのです☆

＞８４０９＋２３sophia様
「才媛」って何？辞書で調べてしまいました☆ので私は「才媛」ではありません。写真頼まれちゃったら送りつけちゃいますヨ（笑）でも、他の方々に比べたら私の写真は価値ゼロ以下です。だって皆様美男美女ばかり・・・(T0T)

＞８４１０「爽やか好青年」ＴＡＫＥＳＨＩ様
お世辞でも可愛いと言ってくれて嬉しかったです☆が、お世辞にもそんなこと言えたモンじゃないの、よ～っくＯＲＥＯ自身わかってますから、無理しないでいいですよぉ（笑）

＞８４１１「知的美男子」いちの様
ＯＲＥＯ画像開封しましたか・・・っていちのさま～ぁ！？ルームメイトと間違えないで！よかったぁ説明付けといて、さもなくば、私は男と思われて終わっていた！？ほんと、いちの様、メガネはずしたらもっと色男になるかもですよ☆
海外からの写真って言っても、それカナダ～ってもの全然写ってないから日本っていわれてもしょうがないヘボイものです。コッチの中華レストランで撮ったからお箸もあるし・・・(-_-;)そのうち、ナイスカナディアンガールでもドドンっとお送りしますね☆

＞８４１７葵様
えぇ～！！中耳炎ですか！よかったですね。大変なことになる前に分かって。早くよくなってくださいね☆

＞８４１８「ＳＥＸＹ」里奈様
里奈嬢写真ＧＥＴしました！！やっぱ、噂通り、美人！！全然写真へぼくないです！私の写真、台湾人のルームメイト＋ウマソ～な料理付でメールしときました(^-^)

＞８４２０無言のパンダ様
柿の葉っぱってそんなに体によかったって知りませんでした！！天ぷらはクリスピーになってほんとサクサクっておいしいんで、ゼヒ食べて欲しいですね！空豆引っぱってきちゃったんですか？（笑）うちはお母さんが怒るどころか、本人やってますからね（笑）ミーハー不良ママで困ります（笑）母は友達ですね☆

＞８４２１「ハイジ（！？）」たま様
たま画像ＧＥＴ♪♪たま様、マジでオキレイな方・・！！
＼(^0^＼）み～なさ～ん　(ノ^0^)ノ
「たま画像」は必見ですよ～☆

どうしてこんなに北条先生のＢＢＳ、漫画のみならず、美男美女が多いんでしょ☆（ここに一例外はいますケド：笑）

### [8423] sophia	2002.10.24 THU 10:34:18　
	
おはようございます。
千葉のＯＢＡ３様は雨のようですが、こちらはいたってよい天気になりました♪
でももう半袖じゃあダメだな・・・がんばってたのに・・

＞（８４１３）いちの様
送ってくれるの？ホンとに？うれし～♪
良い方法・・とはいえないけど
１：このＥ－ＭＡＩＬにカーソルをあわせるとアドレスがでるからそれをメモして手打ちで入力。＜（）内のがアドレスよん♪間違っても"atmark"とか"dot"はそのまま打たないでね～（分かってるって？それは失礼いたしました～）＞
２：私からメールする。
　　普通にメールしていいならね。
以上２つの方法が考えられますが・・・
なにとぞよろしく頼みまするぅ～　ｍ＜＿ ＿＞ｍ

＞（８４１６）いも様
い、いも様・・いも様も壊れたの？
たま様の影響おそるべし！！
私は携帯を持ってない天然記念物派。デジカメはあるが、どうやったらメールで送れるのかわかりません（泣）

＞（８４１７）葵様
そこまでひどい中耳炎とは・・・痛いから普通気がつくと思うのだけど・・・（ポンッ）普通じゃない、ってことだね！？（けしてケンカを売っているわけではございませぬ）
ホンとにお大事に！！
「下戸ゲコ・カエルちゃんの会」への入会許可、ありがとうございます♪♪

＞（８４１８）里奈様
おぉ、太っ腹！！ぜひ送って欲しいものです。
方法はいちの様のレスに書いたとおりなのですが・・・
美人大好き～♪（オヤジ？？）

＞（８４２１）たま様
おほほのほ♪　イメージよ、イ・メ・－・ジ♪
でも無言のパンダ様がいってる「逆・酒豪やさぐれ」のほうがそのままだなぁ・・（笑）
ところでやっぱり写真送らなくちゃ「美人新妻たま様」のお顔は拝めないっすかねぇ？

＞（８４２２）千葉のＯＢＡ３様
下戸も下戸。ウーロン茶とかならペットボトル単位で飲めるのに。
そうそう、ＯＢＡ３様の指摘に「！！」。
そうだ、いちの様は未成年だったのね！！
「寒さに震えるかっこいい竹野内君の未成年バージョンいちの様」すごいおいしそう（笑）
この前まで「１８０ｃｍ女装モロッコいちの様」だったのに＜＾＾；＞
おそるべし！！
ところでお仕置きは長老（メイヨール）であるＯＢＡ３様におまかせしますわっ！「下戸ゲコ・カエルちゃんの会　パシリsophiaより」
雨の中、バン木探検隊は活動するのでしょうか？
けして無理して風邪をめされてはいけませんのでお気をつけて！！

長いカキコですいませんでした　ｍ<_ _>ｍ
ＯＲＥＯ様とかもし無償で写真送ってくれたらぜひよろしくお願いしますです！！
それでは皆様よい「バンチ」日をお迎え下さい。


### [8422] 千葉のOBA3	2002.10.24 THU 08:36:20　
	
おはようございます。昨日とうって変わって本日は雨。洗濯物が悩みのタネですね・・・。

８４１９　もんちさま　「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」は私も大好きな曲です。今ケータイのメールの着メロになってます。昔まだ漠然と？ＣＨをアニメで見てた頃、なんとなーくあの歌を聞くと「ひょっとしたら、この二人は将来別れることになっちゃうのかもなー。」と、思いながらＴＶを見てたのを思い出します。

８４０９　ｓｏｐｈｉａさま　ｓｏｐｈｉａさまも下戸なんですか？わーい、「下戸ゲコかえるちゃんの会」会員ですね！しかし、考えてみればいちのさまは、まだ１９じゃ？ｓｏｐｈｉａさまここは、お仕置きを考えねば！

８４１１　いちのさま　山の中で寒さに震えてカンチューハイを飲む竹之内豊・・・。なんじゃーそりゃー！そして、それをなだめるガッツ石松。・・・もう絶句。

８４１６　いもさま　だいじょうぶ。私もデジカメもってないし、ケータイは写真機能付だけど送れないから。ワハハ・・・。

８４１７　葵さま　なに？突然中耳炎？？？大丈夫ですか？すんごく痛いって話だけど・・・。早く治るといいですね。お大事にしてくださいねー。

８４１８　里奈さま　夜中に工事の上に喧嘩まで始まっちゃいましたか？夜って音が妙に響きますしねー。私も隣がずーっと家庭麻雀やってて、うるさくて寝られない時あったけど息子の同級生のうちなのよねー。（小学校５年をメンツにいれるな！）

８４２０　無言のパンダさま　私は子供の頃「カンけり」の最中に隠れていたよそのうちの庭の夏みかんを、しっけいして食べた事があります。すごーく、スッパイけどあいしかったー！

８４２１　たまさま　なに！竹之内いちの！？マジで？もーーー、これくらいプレッシャーかけると本人は大変でっせ。

さーて、バン木なんだけど、雨降ってる。そこが問題なんだよねー。歩いて行くかー？往復２キロある病院の売店まで・・・。どないしょう・・・。



### [8421] たま	2002.10.24 THU 02:05:36　
	
写真メールを送ってくださった方々サンキューです。
たま画像も無事返信いたしましたので、届いてないぞっ！っという方がいましたら、ご一報くだされぇ～♪

＞将人（元・魔神）様【8406】
お酒を飲むと「酔拳」なのですが、酔いがさめたら「笑拳」になります。（笑）
よって将人様には笑拳を伝授いたします。（ひたすら笑う！それだけです）

＞千葉のOBA3様【8408】
千葉マーマもいちの様の画像送ってもらうべし♪必見です！
メガネとって、無精ヒゲ生やしたら、竹之内豊になるかもよっ！
（わぁ～い！いちの君にプレッシャーかけたった）

＞いちの様　【8411】　↑
わっはっはっ！（１０年後が楽しみだ！「たま神様」の予言？！）

＞sophia様　【8409】
こらっ！なぜ、私のサブタイトルが「酔拳を踊る」なのよ～（涙）
他の人は爽やかとかＳＥＸＹ♪とかなのにぃーーっ。バブゥー！

＞いも様　【8416】
しゅ！しゅ！しゅ！しゅごっ！しゅごっ！（ラップ調かよっ）
しゅご・・・・・・やっぱり言えない！(>_<)
寒い。いもちゃん寒すぎる。凍えそう。

＞葵さま　【8417】
中耳炎んーーーっ！？！だっ大丈夫なの？そんなに悪くなるまで気づかなかったなんて、葵ちゃんのオドジさん♪（お大事に～）
下戸ゲコカエルちゃんの会、私の出し物はもう決まってますよ！
（え？何？知りたい？　　もちろん酔拳でしょう！笑）

＞里奈さま　【8418】
本当意外な所から意外な情報が・・・（棚から牡丹餅ですね）

＞もんち様　【8419】
まじっすかぁ～？！？すごい！知らなかった！それってＢＩＧ情報ですよぉ～♪（たま感動中！）
今週末カラオケ行くので“ＨＹＰＥＲ　ＪＯＹ”が置いてあるカラオケ店を今のうちから探しておきます♪

＞無言のパンダ様　【8420】
栗貫さん大好きですよ。最初ルパンに栗貫さんが見え隠れしてたけど、今じゃ完全にルパンになってるでしょう。
（相当研究したんだと思う。ものまねの人ってすごく研究熱心らしいし…）
やさぐれとは思えない普通の会話をしてしまった。たまにはね。
